泛民叫人去大灣區啊 罪大惡極

保皇狗呢睇唔到
咁身體力行去大陸搵錢呢？
哎呀 駁唔到
你話你去大陸做教師姐
點知係咪特攻訓練？

[/quote]

關愛座hunter: 夠膽你出來比我點你相
等我send比大陸

關狗可以回應下未
先唔講保皇狗一樣叫人去大灣區
泛民“叫”人去大灣區 保皇狗又叫
仲要泛民支持特權調查沙中線
保皇狗反對
但你地一樣一直放生保皇狗
不過最重要既係你屌佢地“叫”人去大灣區
你自己就去身體最誠實去大陸搵埋錢
你都可以大大聲屌其他人
你有冇咁無恥啊？
得出
要我出來比你點相啊嘛
你都傻
點知你係大陸個幾年係咪上特攻課程

冇人支持泛民
但起碼
沙中線調查
佢地支持
保皇狗反對
最可笑係呢班人仲當保皇狗隱形
口口聲聲話屌賣港
但最賣個班當睇唔到

所以
我睇穿左呢班人
不論泛民做一次
兩次
次次都做出正確選擇
呢班人一樣會追屌而放生保皇狗
目的好明顯

負評班人咪又係關狗分身／打手
除左負評仲識乜
有邊個可以幫佢解釋到？

民主黨蔡耀昌最鐘意幫咩人呀？

一件
之後呢？
講下你地保皇狗？

以關狗為首既保皇狗打手呢

關狗
當睇唔到啊？

關狗除左搵佢班五毛支持者負評外
仲識乜？
入來駁都唔敢？
咁又係
點駁？